Quizz com perguntas e alternativas sobre a área da tecnologia.

Um questionário de perguntas e alternativas de respostas, 
uma em sequência a outra e no final do questionário exibe o 
resultado com a pontuação atingida e quantidade de questões acertadas.